之前屌張超雄盲係三毛,咁宜家佢撤回左,支持佢咪變三毛?

定係支持佢同唔支持佢都變三毛?

我好亂呀!!!!!!!